是否連續90日上連登就可甩P

因為好多7仔都冇連登咭買

永久掛

舊會然就90日甩, 新會然目前係P牌長跟

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

5毛會俾連仔永遠登記做P牌

最近收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時作出以下調整：

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

仲有5日

問咗好多間7仔都買唔到

我係6月後註冊，不過如果只有呢個方法可以杜絕有狗混咗入嚟，我冇所謂，P牌就P牌，起碼可以保障其他手足嘅安全

到底係整蠱我哋新會員還是真係要買連登卡？

又中伏，我即是長P

冇所謂，最緊要各位手足嘅安全

我日日數上線日，距離甩P仲有15日

係91日
過來人

仲差一日

🤦🏻‍♂️